貿易戰下「撩交打」回應美國會報告 政界人士料林鄭或拖累北京

美國國會「美中經濟與安全審議委員會」日前發表年度報告，提到香港的言論自由、集會自由和司法獨立均受損，遭特首林鄭月娥形容為指控失實與雙重標準。有「熟悉美國政治形勢的政界人士」向《蘋果日報》表示，在北京想與美方達成貿易協議之際，林鄭「撩交打」的態度或會拖累北京。

報道引述該政界人士稱，他認識的美國政界人士都認為，美國總統特朗普與華府鷹派目前在貿易戰「企硬」，反而是北京希望達成協議，例如北京近日向華府提交願意採取措施的貿易清單，都顯示北京希望至少不要令貿易戰惡化。然而林鄭對委員會報告的回應卻與北京的講和態度完全不同。他形容，北京想為貿易戰救火，但林鄭卻是在港撥火，「大有叫美國夠膽就制裁香港之勢」，如果這種「撩交打」的態度是來自林鄭自行研判，隨時會錯判形勢，拖累北京。

對於報告建議華府取消香港獨立關稅地位，該政界中人認為林鄭與部分建制派可能覺得只是「得把口講」。不過他強調，「美中經濟與安全審議委員會」是國會跨黨派委員會，代表報告建議得到民主、共和兩黨，而且負責執行的國務院也表態認同，亦即美國要落實建議其實並無政治阻力，只需視乎總統與國務院「幾時想做」。他強調，若認為建議不會落實是錯判嚴重性，隨時累死香港。
777為了港毒用心良苦班柒頭識條鐵咩

英國奸細

淋病要表演M腿擋大炮了

852...

公平啲講 唔只佢一個咁柒多口嘅

曲線建國

間諜

好打得

精英bb

留意下近期第二把交椅D人事變動

因為林鄭應該好快腳痛落台

牙娥

你以為柒婆全家拎咩護照

條8婆睇黎好識擦鞋 咩都唔識都上到位

含撚都唔掂 走佬啦

777擺明英國間諜啦

睇下佢拎乜嘢護照先啦

黑暗兵法

777 好打得到撩交打, 吹咩

真正焦土

五毛唔敢入post

第九奇

香港國林鄭有自身話事權

佢兩個一係間諜一係on9

成班垃圾刷錯鞋

燉盅呢排好靜

689都只係港獨之父
777直頭係支爆之母
完全係另一個層次 果然好打得

林鄭準備好被抑鬱未

柒婆玩火

港獨之母

佢講野咁撚串我反而覺得佢已經向支共問準左先會夠膽講，斷估依d國際層面玩到咁串佢唔會夠膽死自己決定掛，一陣無官做事少呀，抄家打靶打剩佢一個生勾勾過活個下死呀

一招 陰門陣 鬼佬大炮都唔洗驚

可能維尼都想快d 完左佢移民去美國生活呢

係柒婆 先啱

十足十出面D濕尻𡃁仔撩大隻佬隻揪
好啦人地一下過肩摔撻撚到你骨都斷
果時先識痛

習大大都要低聲下氣
呢個妹仔係到串柒柒

分唔到係蠢定係曲線

已經想像到港獨之父揾前英殖時期精英，焦土之母777密謀曲線建國嘅樣！

條柒婆驚閪咩
成家都係外國
建制派都係拎晒外國護照既梗係陪佢癲
不過唔排除少部分係on99照跟以為中國真係咁把炮美國得把口

689係建港之父
777就係助攻之母

可能有胃痛呢

咱们好打得,打飛機個打

⚠️黑色5毛推廢post警示⚠️

呢個post好快沉

852郵報啲飛機文睇少啲啦睇咁多無益

呢d用過晒啦，可能頭痛呢

人地係前門捉賊 你就係後爛放火

焦土嚟講，淋病行得仲前

沒有成本

果然係港獨之母

明朝，崇禎帝說：諸臣誤朕也。
共朝，習武帝說：林鄭誤朕也。

仆街！我叫你奶我呀 唔係咬我呀

連登仔副總統彭思，應該一早做左啦

為了港毒777可以玩幾多次命民族黨班人覺唔覺慚愧

林奠睇得太多幫港出聲，同班廢老一齊打飛機打到上曬腦

林鄭奶完共
然後被出賣

焦土之母

國母

佢未上已經話官到無求膽自大 佢依家撚埋支那 夠唔夠大膽

好叻女啊佢
不枉我咁支持佢做女特首！
希望佢有得連任！
對住美國有咁硬得咁硬
我地香港勁過美國咁多！
美國冇我地會滅國㗎
到時候林鄭做埋美國總統都得哈哈

唔係喎，中美貿易戰呢個話題689冇講過嘢喎

助攻王

好打得既林鄭呀

林鄭月娥，綽號：好打得

被抑鬱

香港幾時俾美國制裁?

英國埋嘅地雷真係好深，而家先爆

後面有黨委話事

林奠只係低紙共狗，做低級舐共行為。

689出手未

浩天不出
誰與爭鋒

唔大可能啦，支那搞河套區、高鐵、大灣區，除咗想暗中用硬件規劃暗中取消一國兩制，仲想用橫手得到美國科技

日日都係咁，唔出奇了，推！

反了，反了

淋病好打得

身為香港人緊係要幫手撥下火啦

得把口，好似北京咁，加翻美國稅喇笨

條八婆柒就真

由佢做特首開始佢已經以為自己有習種呢個大靠山，到今日仲好天真以為習種好穏陣，而777身邊仲有一班嘍囉幫佢揣摩上意刷鞋，咪害死習種lor

柒婆打爆美帝

再次發揮一國兩制優勢
有功中央攞威
有鑊就香港問題

嗱柒婆，呢鋪我就撐你喇，你咪撚縮呀？至少撐到取消關係法先好呀

有咩問題
習大大今日先不點名批評單邊主義
777你無做錯

習主子：你班仆街比我抖下得唔得 呢頭道完歉 宜家又整單我嘆

支持林鄭，寧左勿右

林鄭加入境署天下無雙

有「熟悉美國政治形勢的政界人士」向《蘋果日報》表示

陰謀論啲講 你估林鄭係白痴咩 佢咁做得 應該有人叫佢做 為咗咩就要深究下啦

林鄭好波

但佢最大影響力
民建聯啲on9 wfc

柒婆

689上任以嚟一直挑起緊內部矛盾同衝突,民怨極高
7婆上任後就積極撩鳩外國

支爆之母

刁大跪低，暗啞底做左142樣野，冧美國佬。
一個唔該，7婆又嚟料，搞亂檔。
即係話，刁大做過142樣野係白做。

林鄭好波

你識條春咩，我地香港奶媽好撚打得架，美國國會都夠膽屌真係好撚型棍

無論
有柒用嘅無柒用
無柒用嘅有柒用

香港特首都係港獨父母

港豬之母

真心為港林特首

同689一樣借支爆黎港獨
港獨之父x港獨之母

原來港英埋既炸彈終於出現了

焦土之母真係做左好多野

林鄭果然冇丟到大英帝國既架

G持

根本而家支那人自己都知自己事
反而係香港好多人對支那有想

好打得！

成班政棍連「Hong Kong is not China」都唔敢講
以為縮一縮沙會騙到美國？

低聲下氣 個乜鳩峰會好強硬喎

何志平

人地連獨立關稅區都要改口講單獨關稅區

一個奶共既女權分子
大家小心講野呀 條手握大權既柒頭一陣又話人欺凌佢

你覺得人地會唔會唔信？

不過放心啦，細細地既制裁就到
但影響有限
到真係取消都要幾年拖拉

Weak

認真
我唔知連登有幾多專業人士能人有上時事台
唔想日後同支那一齊沈船既
好拿拿自組民間政府啦
一旦取消關係法+聯合聲明失效時
香港都有後路走

急住擦鞋 明明人地都唔想你多口

今次中國冇出聲 都知咩料
柒婆

報效祖國（英國）

777本身就離哂地 乜撚都唔識
便利店無廁紙買唔知
八達通唔識用
比乞衣500 同志你辛苦啦
香港歷史上最on9特首
我相信佢係真on9
唔係假膠 女人可能真係特別蠢唔岩做呢d位 正係識刷鞋賣港 比錢中共洗
最尾無利用價值 比中共一野當波咁踢踢走

777：我話ok就ok

香港好多呢d on9真心膠

林奠好打得
北京識條鐵咩

幾時有遊行叫美國取消香港關係法？

btw
咱門胡毛吹兒喇，刀boo見喇

真正焦土派

一日一post貼去林鄭facebook

問準左

請人出口笨人出手，明顯支那叫你去死

蘋果又黎作故仔

係支那維尼係唔會錯，錯只係下面嘅人

愛國有錯咩？支持特首

柒姐

好快就會胃痛 抑鬱

我就唔信佢係英國間諜啦
佢個仔係深圳小米返工WOR

777呢啲叫火上加油燒旺佢

對外已經認哂狗
對內又唔肯認低威
樓下班刷鞋狗又爭住吠博多啲狗糧
搞到成個国家精神分裂咁
好好睇

其實7婆真心為香港

林鄭 ［奠］53碎 勁x10000000,好打得，好串

無間道

唔好起人工島，起隻航母打柒美國啦

777真誠為香港

所謂好打得根本只係死撐勁
又識spin
睇死港豬咬佢食

香港翁山suki
今晚就用你啦林鄭BB 嗚呀

千古罪人呀

做人要公平D
777同建制派都有份講既
要抑鬱就大家有份

我極度懷疑777係有意撥火，害死支那，你睇下佢，又唔比外國記者來港，又唔比美國軍艦來港補給，有無必要做到噉先，仲要將呢啲事升至國際層面，引起美國不滿，對支那完全係損人不利己

用心良苦怪錯佢，佢想做港獨之母

當左trump係新界嗰班鄉下佬

屌你地咪轉風向
777計劃要成功
香港人要唔妥佢先正常

On9都做到AO
我有保留

梁振英就可能係真心的

不愧為港獨之父最佳拍檔

因為人地有閪呀

冇689日日煲
港獨根本wfc
習帝唔係咁都睇唔到嘛

林鄭好打得㗎嘛，一個香港打你成個美國佢都綽綽有餘

話左呢班友垃圾

學人玩政治

怪錯咗林鄭

打爆咗個贏國

陰門陣

又一個范冰冰